有關 樽仔收 msg 問題

係3日內一定會有msg收?
有冇得打電話 check下??